【多圖】板野友美IG罕有曬性感相 小蠻腰先係網友重點

知名女子偶像團體《AKB48》前成員板野友美，是《AKB48》初始成員之一，不過她在2013年宣布畢業，期後以歌影視為目標發展。

板野友美今天（18日）IG發布一張照片，表示非常期待夏天的來臨，因為現時日本天氣約18度至20度。而網友的重點便是她穿着的衣服，板野友美穿着一件印有士多啤利的白色吊帶背心，這次是她罕有地展示「事業線」之外，她的小蠻腰更為吸睛，不禁讓網友覺得平常在IG較為密實的板野友美原來身材這麼好。

覓腸 識野

整到僵哂

虎牙g